做左3年startup IT, 轉大公司係咪已經不可能

一畢業就做左呢份工，一早就做左三年，
由於startup 人手關係，好多野都一腳踢，
所以儲左一大堆好多元化而好淺既經驗。

PHP, NodeJS, 砌網，
ios swift, android, 上架，cocos2d, 篤manday, qa,
project management, agile, waterflow,
product design,

但時間耐左，想轉下環境，
當我開jobsdb 睇下有咩工。

好似咩都揀唔到咁，
大家既job description 都似乎係需要數年既單一經驗，而instead of 乜都識少少。

但又無理由直接跳番落Junior, 好似自己都唔認自己經驗咁。

你地會點做？

Full stack developer 好值錢啦